「突發」 火車大圍站有可疑物品停駛

由於東鐵綫大圍站附近發現可疑物品，列車服務現只維持以下安排 :
🚇上水至大圍
🚇紅磡至九龍塘
❌大圍至九龍塘暫停服務

‼️屯馬綫一期之服務有待更新

#公共交通情報 #MTR

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

聽日721 多謝手足

一眾連登仔代表全香港人感謝炸彈英雄

係咪又係鞋盒

事故罰錢係咪無左依件事？
依大半年黎停左幾多次？